世盃啲球證企位好似成日阻撚住咁

成日都企到好似有份踢